好大壓力 拍左段小丑片發洩下

位唔係咁上
想食人血饅頭你未夠班

死mk

樓主做乜鳩 條片有咩內容

禁都冇禁入去

要人！科大要科大人！！最後1個半鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
人地講到明要搞你宿位，仲忍？
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好評是我比的
真係笑撚到我肚痛

？？？？

on9

wtf is it ?

JM9

咁快要食蠟燭，睇嚟你真係好大壓力。
不過加油啊 ching

“The worst part of having a mental illness is people expect you to behave as if you don’t.”
對唔住

冇hahahahahaha
Failed

好尷尬

屌你 我睇左啲乜？

就係上面你地呢班仆街一沉百踩 , 社會先有好多樓主呢類白卡仔

白卡仔無問題，
但拎住張白卡通街唱先係問題

Jm9

真心支持樓主，香港人就撐

未播已經笑緊 多謝樓主

好撚想打柒樓豬

香港抗爭者唔係小丑。
香港抗爭者係理智地抗爭。